想問下呢件Jordan Tee個正確物品名喺咩？

因為小弟想買嚟送比人，不過知道過咗時，所以想搵個正確名上網徵求下

uniqlo咪有囉呢個款

講真嘅？

淘寶見過有

淘寶100有找